升級一問

衣加部機spec
6700
z370 MAXIMUS VIII GENE
16gb ram 2133
pm981
gtx1060

主要用黎LR
想問下6700換9900K （用緊一體水冷唔太怕熱死）
ram換3000+
速度有無明顯改善？
定二手粒7700k超下算

顯卡希望cod:mw出左買卡會送先換
ff緊會送code

Z370 with 6700?
魔改?

sor z170

嗰陣點解會買non k配塊咁勁既板
換U就要換板
收粒7700K 都唔差既 4c8t 可以超到all cores 4.5 ghz up
ram收兩條3200mhz 超到上3800mhz

顯你老母卡

okok 顯示卡
真係唔知係匪語黎